有冇人聽過MP4

十幾年前既歌都好似講緊而家既香港咁

乜野係戀愛 仲識背